【粵語】第一滴血

主台:

專頁:

1

播joker end game

係佢地令我流第一滴血